邊個再聽精神病仇狗，一世冇女溝

溝到都係青山女

收皮la
仇狗+何志光先係清泉